政事台根本無人

連囝分個台比獨狗吠

感謝樓主示範